明明我行得好正常，點解對鞋都仲係會污糟？

係講緊個鞋面

因為人地行得唔正常